hkbn部機著los燈

有冇巴打今日都係咁

我係

我打緊rank先黎斷

我都係